斬完倉 好撚傷 點平伏心情好

比返D錢我呀

唔斬未無事囉

一日未放一日都未輸呀

Call G la ching